[月經] 豬柳強vs魚柳Bell

我鐘意豬柳強多啲

正評 - 豬柳強
負評 - 魚柳Bell

正評

推

居然係魚柳bell贏咁多

豬柳蛋漢堡頂肚，但一定要新鮮熱食

真係好好食

繼續

加油呀 豬柳強

好味

魚柳bell正好多囉

打氣

加油

魚柳包
岩岩炸好既魚柳配芝士同他他醬簡直係世界級

正

豬柳強開始反擊

但係個包真係越黎越縮水

真係簡唔到，本人係以前好鐘意想食豬柳強，但近排又覺得魚柳包好好食，所以宜家兩個都會一次過買

係，以前食真係唔會四啖食完

又加價又縮水
陷家剷

豬柳強成功反超

魚聊bell又咬得好緊

兩樣都鐘意食咁點

得十一蚊你買邊個

一定係豬柳強！
利申:評已正

好波！

強你老母 bell你老母

收尻皮啦 你繼續反正字撚 繼續出垃圾po把啦 真係覺得你on9 開po咒啲dse生 反正字撚收哂負評 又改名再反 都係勁撚多負評

魚柳bell

尊重你

呢個世界係多蠢人，特別係連登呢個失敗者聚集地

肥婆鍾意食豬柳多啲嘅，但魚柳bell個包好軟身好好食 同埋個醬都好加分
豬柳強包皮乾爭爭又無醬 強又唔係炒強 我麻麻

返5p啦柒頭，蛋字都唔識

蠢你老母 大智若愚
唔通好似你咁衝出嚟爭住柒就好撚叻？

呢個世界係要有你呢種廢人，仆街死啦

其實點撚解叫豬柳強？

你識打字無理由唔識google嘅

On9當有趣

很多使用速成輸入法的網民，經常把「蛋」字錯誤輸入為「強」字，皆因「強」及「蛋」的速成碼都是「弓＋戈」，而「強」字是第8個選項，「蛋」字是第9個選項。

由於不少人把「蛋」錯誤輸入成「強」，因此網民故意弄假成真。

真心個名好柒

So what?改變唔到係on9當有趣既事實

你問佢佢撚知咩 佢跟風架咋

得喇 我跟風 我on9當有趣
繼續幫我推po啦 唔該

你唔講我都知你on9 仆街死啦串柒柒咁

你唔係覺得我仆街死嘅話 你會冇事呀？
你仆十次街死先啦

麥香雞飽：仲有我啊喂 點解無人理我

魚柳包無以前咁好食，乾到仆街

戰況緊臭

邊位啊你

魚柳bell太撚肥喇

呢家冇人識你呀

魚柳BELL個汁有一陣鐵鏽味

吓

我個名

Btw,豬柳強d餡好味,但唔多鍾意塊包皮

但豬柳強應該唔夾魚柳包隻包

魚柳包望見果半塊芝士就覺得寒酸

有記憶以黎食第一個m記包就係豬柳強
豬柳強

以前細個唔中意食入面隻強

豬柳強

魚柳bell世界第一

豬柳強
講起好想食

豬柳強贏緊20個呀

唔好畀面前嘅幻像呃到

新鮮整起既豬柳強冇得輸

豬柳強小隊 全力衝呀！

33

一定係豬柳強

麥香雞呢